點解到而家都仲信有神

睇吓而家班狗活得幾開心 根本冇報應嘅

天主教教宗仲係奶共嘅添 天主教教徒又有咩想法呢

佢地死左會落地獄

活
黃屍新移民

食屎啦邊個知啊

神

神存唔存在同幫唔幫你係兩回事

而家嗰啲傳道人 仲有咩資格出嚟叫人信神

唔用活用咩

我就係神

既然佢都唔賞罰分明 咁點解啲人仲要信佢

樓主係魔鬼泥
拉

黃子華：佢唔鍾意你呀

神？ 我留意咗你好耐 你啲po仲鳩過我

有冇神同有冇宗教係兩回事

屌你老母最撚憎啲耶撚成日話咩考驗考驗，考你老母驗，用唔撚用個腦諗嘢，居然去信一個睇住我哋受苦，睇住世界上咁多不公義事情發生嘅「神」，唔撚好同我講咩人類嘅因果報應，冇因果報應呀呢個世界！原罪？一出世就要有原罪？想攞嚟控制信徒咋屌你老母醒吓啦！
想知耶撚點解釋啱啱一出世就夭折嘅生命，佢地又點解要嚟到呢個世界上受罪...

已pin

泥你老母

想知耶撚點解釋啱啱一出世就夭折嘅生命，佢地又點解要嚟到呢個世界上受罪...
耶撚:考驗

燈神

呢個時候最好一巴摑落去個耶撚到，然後同佢講呢個係考驗。

神係啲人既精神寄託姐 佢地會安心啲咁解

大學仲要搞埋嗰啲基督徒崇拜 執柒咗佢啦

幻想有一日有報應 成班ff撚

其實人的而且確係需要精神寄托，即係需要「信仰」，人冇信仰係好難生活落去，可能信仰會係你自己，有啲人係金錢，有啲人係純粹一個生活態度，而有啲人嘅信仰就係基督教，所以諗到呢個位，對啲耶撚又無咁反感，因為始終明白都係想要個精神寄托...

不過心裏面都會覺得佢哋好撚柒

我諗大部分信仰都係錢

1.無辦法否證=有可能存在

2/就算存在神，佢幫唔幫你係另一個問題
有班人覺得神創世已經係一種恩賜就如同父母生子女咁

3.有班人覺得神送聖子基督落來(猶太教覺得係神棍)
係有幫過人類

不過大多數信徒
係唱下神歌，讀下神詩only

所以基督徒藍絲呢類奇怪生物 先會大量存在

幾年前有個幾好笑的新聞

約20名透過WhatsApp群組集結的基督徒，今日到以色列駐港領事館所在的金鐘海富中心外集會，發表約40分鐘演說，提出16項理據，力撐以色列對巴勒斯坦的軍事行動是合理自衛，反指近日香港傳媒抹黑以色列支持者。這批基督徒聲稱反對仇恨，希望巴勒斯坦激進組織「哈馬斯」成員盡快信主，放下武器及對猶太人的仇恨。另一邊廂，約有7名學生在鄰近地點舉起示威標語，反對以色列轟炸巴勒斯坦，指以色列是殺人兇手，集會後焚燒以色列國旗。

其他以色列猶太教唔承認耶蘇
反而伊斯蘭教係承認耶蘇
(穆罕默德係最後一個先知)

叫人叫人信主 但理論上
哈馬斯一早已經信左佢地個主

你所講嘅神，有無諗過唔係神，只係人類將佢哋神化，或者其實係邪神
情形就好似你係電腦遊戲嘅神，按幾個掣，已經可以控制佢哋世界，裡面所有人好崇拜你，但你最開心係望住班人被你控制嘅瘟疫/戰爭殺死，而你唔係咩神，不過係現實中另一次元嘅毒撚

其實夭折真係一個考驗 等佢哋投胎後唔好忘記呢個考驗 咁就會珍惜生命喇

地球可能只係魚缸 俾更大既生物控制緊我地

sim city

好多手足都放火刑毁，唔通又要神罰咩

你點知神點睇善惡
可能見你受難好開心啫
信仰既野人心靈安慰黎架啫
其實係為咗幫助自己內心開心少少
你下下覺得信仰存在係要報應咪啫係同自己過唔去

啱呀,最憎乜撚野考驗
考佢老母咩

我自己就冇信仰
但係我覺得有時自己唔夠堅強
用信仰做自己心靈枝柱比自己活下去既理由唔係1⃣️件錯事

?

有時係街場踢波會有耶撚yo你
跟住問你之後有冇興趣一齊踢波 你答有就比張耶撚卡仔你填你d資料

用人性揣測神性本身已經唔合理, 所謂嘅神或者冇人嘅同理心, 甚至睇住你死佢覺得開心 另外, 現今世界拜金主義當道, 一般人只為錢生存, 而好有錢嘅階層權貴真係鍾意做咩就做咩, 已經接近神嘅存在, 但人造之物豈可以成神? 所以從人性考慮,神拋棄人都係正常

神還神
教會還教會
宗教還宗教

d 教會好鍾意講神講到某國咁黨國不分！
一撚樣道理！

又變返做耶撚
第一個宗教行出嚟幫手就係班基督徒

用小朋友嚟對父母做嘅考驗
即係個小朋友係工具

我信有神但唔信佢會睇晒咁多人，唔通你玩模擬城市會每個人物都去照顧咩，你都分唔到邊個打邊個啦

其實我想講好多人都唔誤會左基督徒，其實依個世界唔係所有野都係話神考驗就算

其實唔係考驗 聖經有一句話凡事都有定期，天下萬務都有定時 可以用命定論去理解不過有啲唔同 所以個生命夭折可以話係本身就會咁發生 神冇做啲咩令佢夭折 你都可以話神冇救佢 不過如果神有求必應既話 咁就會發生衰鬼上帝既情節 大家都中六合彩每人10蚊 好多野神係冇落手干涉

蠢人絕對需要信仰
人始終都係群居動物
點都會有階級觀念
一係自己做主人
唔係就會去揾主人
蠢人服從性仲要大啲
咁而家無皇帝
咁宗教就變咗第一選擇
人人平等講就易
睇下藍絲黑警都係主人話乜就乜唔洗諗

咁外星人呢

係咩？
聖經話信神就上得天堂
話知佢哋做盡衰嘢，臨死前信教就上得

屌你老母公平咩